點解啲船停係海中間唔撚郁

日日都見到啲船停住唔撚郁
做乜鳩

採石油

釣魚

冇油

船p緊

監視緊樓主

其實係郁唔到

賭緊錢

殺緊人

一陣開得快 賭完望出去見唔到大嶼山咪弊

on9架船郁架
海水都推郁架船啦

因為果到係錨地

隻船咁重
你比下面條友休息一陣得唔得

因為魚流汗

喂會唔會kick到中畢屎呀

因為D魚: BLUE BLUE BLUE BLUE BLUE

船員頭圍用膳緊

到左公海未？

因為等船

等緊紅綠燈咋

架船既註冊國家先知